[問已婚] 老婆係咪你最鍾意果位？

如果唔係，咁係邊位？
同埋點解會同佢結婚？

係
唔係

關你撚事咩

我初戀情人就係我老婆

屌你啦，人哋個老婆永遠係最好的